====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Beaucoup de petites villes françaises sont aussi en souffrance , en dépit de leurs qualités historiques et patrimoniales indéniables trouvent maintenant en déclin , avec une diminution de population , d ' emplois , de recettes fiscales .
Entity Name (Type) :: Beaucoup (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Beaucoup (LOC)
Total entitiy counts: 1

